諗起聽朝股災個心就乸住乸住

股災到

股JOY